如果即刻宣佈獨立，再要求台灣、美國派軍保護，有幾大勝算？

我都想10月1係慶祝國慶日

係香港既國慶

拉

要再醃一醃先得
民氣差少少先可以獨立

0
美軍黎之前已經GG
同埋黎唔黎都唔肯定

同意但都幾撚可悲下
我都預見到就算有人直接喺鏡頭上面俾狗咬死都唔會夠民意撐獨立
唯有趁而家洗多啲地科普多啲相關資訊
等有升級位可以升少幾次級就到果一步

0
因為唔會出
因為香港政府都唔需要出兵
當聽唔到
或拉咗宣布嗰幾條友就得

你冇軍冇錢唔夠人
宣布=鳩噏=冇影響力

Btw
侵侵立場係叫中國守聯合聲明
唔係獨立

Trump told the United Nations General Assembly Tuesday, "the world fully expects that the Chinese government will honor its binding treaty made with the British and registered with the United Nations in which China commits to protect Hong Kong's freedom, legal system and democratic ways of life."

台獨講左幾撚多年
獨立好講契機

接近0
啱啱出新手村就想打大佬

小英講左唔會理

零

完全無機會贏

你用中國違反中英聯合聲明去打國際戰線，要自治，100%會贏，因為侵侵同G7已經立咗投名狀

你用獨立去打，搏台美出兵，可能性低於0.000001%，你一未有民意，二未有國際支持，三未有公投過，獨條撚？

你想轟轟烈烈咁輸定悶悶地咁贏？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係on99 上完training 當自己戰神

沒有勝算
中國立刻斷水電 出兵 經濟封鎖
1.沒有天險 沒有軍隊 香港離中國太近會立刻被佔領
2.登陸需要強大的軍力和戰損
如果香港已經被佔領 台灣沒能力登陸
3.中國若已佔領香港 美國也不會登陸 不會爲香港付這麼大的代價

台灣現在的作戰策略 就是若開戰 至少撐兩週
撐到美國馳援
若撐不到兩週 美國來不及救也不一定會救了
美國不會願意爲台港搞諾曼第登陸的

所以香港不能獨立嗎？ 也不見得
只要中國政府能學會民主 中國人民能學會民主
那就會尊重香港人獨立的意願
譬如加拿大讓魁北克獨立公投
英國讓蘇格蘭獨立公投

所以
香港想要獨立的第一步
是要讓中國人接觸民主
讓中國共產黨倒台

0